［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（165）

這是你的體重post

165KG

肥妹

難忍

好肚餓,冬天特別肚餓~

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

我屌你老母臭閪, 同TEAM有條女打哂D字但唔識用PS排版設計, 無啦啦搵上司黎叫我幫佢手, 仲要幫埋佢去出面落ORDER印, 仆街, 雖然話同TEAM, 但唔識又唔去學, 將成個責任掉俾人

能者多勞嘛...

做埋今年炒腦細

YS,懶做運動就唔好食咁多野

女麻~

識都話唔識啦
利申 仆街

屌撚哂你地.....
200KG 大隻佬

200kg有成400幾磅

大隻佬咪岩哂肥妹

放工啦⋯⋯唔好諗啦

好難唔諗

芙蓉蛋 老一輩

Ys,差唔多淨係得蛋

放工就唔講啦

是油呢

唯有是油撈飯

地鐵做乜咁撚多人？

星期五晚點會唔多人

終於收工喇

有冇人分享下俾人炒既經驗
[url]
[/url]
幾好睇

係咪真嫁
我好似記得有單類似既新聞

我未試過俾人炒
多數係自己辭職 覺得悶

最誇張係前幾年跟a字頭番機場博覽館,全部full suit
點名個陣個super同幾個同事講今日夠人,叫佢地走
博覽館喎,full suit喎,蝕車錢蝕時間...痴線

我都係
唔想對西老細而走

好耐之前睇過 好搞笑

早晨

難忍早

🎻🎻🎻🎼🎼🎼

等收工

Don’t buy

放工得返真毒會上黎

其實買黎有乜用

真毒留守

戴

真毒

食過最劣既住家飯有幾劣

老母煮嘅都好好食

好撚凍呀屌

渣ga

靜⋯

唔想起身

仲係被竇

返工中

Same

你地咁早起

拉咗窗簾訓到唔知醒

要知醒做咩
利申死蛇爛鱔

睇波
Btw 仲喺被竇未食飯

足波定籃波定其他波

其他波
籃波

醒一醒啫，屙個尿再瞓過

飲完茶再訓過

剛剛先放工

唉屌.

準備聽日返工啦

申請到渣打張新卡喔！

岩岩落機搭緊的士返屋企

Rich gay

fucking rich

tg 講

杯仔日日都咁早嘅

早呀

其實擺酒真係好浪費，話就話咩回憶黎，不過d候生辛苦幾星期比d老野開心

唉

大師早

早晨
新人報到

長留戀於你家

笑死我 但唔係話放緊大假咩

從沉溺中結疤 再發芽

今日早咗返到公司附近，去食早餐先

架巴士好焗 不適

唔記得佢schedule

一拳打爆隻窗通下風

借黎打下得唔得
前面條女香水雖然唔錯但我而家唔太想聞

咁個人係咪唔錯

有無人準備resign

識野喎入黎resign台問

辭職未？

我入黎到而家都未見到有人resign

懦夫直頭開盤賭幾時RESIGN

可能因為有肥妹 男人先唔走

盲生!!

都係 自從佢密集地提起肥妹之後就冇嗌resign
有人煮埋飯俾佢食去邊搵

放哂d野係廳先

丫無糖豆漿+無糖粟米片又幾好食

有得買過晒

無糖

因為粟米片好食啫

兩個人都有錢到仆街。成日都飛
我都係喺google map去旅行喳

ok喎有粟米片既香味

佢既咪姐係你既

我都係自己執完自己倒落洗衣機洗
btw d衫唔即刻洗唔會腐爛架嘛

好衰

我會呀
跟住又會鬧我
話洗衣機都俾我用爛
啲衫唔係著爛係洗爛
有冇咁多衫洗...etc

我都係配合下你

邊有可能

碌卡買部洗衣機囉
你都要食迎新啦

chance come la fly cloud

買部歐洲機啦, 用耐啲

我家的用左20年先壞

每個星期一都好眼訓

屋企仲用緊半自動洗衣機

我家對上既用左10年
而家呢部用左5-6年

每個工作日都好眼訓

什麼是半自動洗衣機？

日日都咁眼訓

啲老牛日日洗會唔得掂

張卡你簽喎, 走數都吹佢唔脹

老牛就另計啦

聽朝要備戰買shine

星期六日會精神

不算太有性格 你你我我只是祖與占

我知媽媽啲私己錢收係邊度
走唔到我數

最近既星期六日睡眠量突破天際

洗唔洗幫拖

講到你知就一定會俾你咁
唔問你拎都偷笑啦

都唔算係 而家呢個時間都未係高峰期

shine應該唔使

呢排天氣凍, 係床瞓一陣d睡意就湧出黎

都係d中學回憶, 都係個班人會睇

唔係你買唔到 係你根本入唔到
當時我覺得農夫都唔洗嫁

成班老野

老餅演唱會

正呀

訓

擇去鮮花然後種出大廈

一整班約定旅行 不准許撇下某人 同學卻 相繼被困

俗語說轉眼又一世 踏過的春季和秋季
最近鍾意聽呢首

點解最近興屙完屎貼上連登...

屎尿POST唔係不嬲都HIT

唔啱feel

馬鐵相認post掘返樓主個屎post出黎, 好好笑

平時D post就冇圖, 呢D就多圖仲要鬥貼

我都有睇笑到痴線
一出屎圖個巴打就消失左

JAY好似遲啲都有演唱會

買唔到飛呀
希望公售入到個網

呢D唔使訓街買咩

唔訓啦點夠啲南亞友爭
上網禁飛算啦

有再出現架

而家香港想睇演唱會真係打仗咁

英倫風巴打講野幾gentleman

係咪想去馬鐵撞佢呢, 但係用百佳牌

睇到啦
好好笑

去搭下馬鐵撞佢啦

想睇個啲就買唔到
炒就買到一大堆

仲要喊先得

洗唔洗幫拖？

到時一齊禁啦

［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎買演唱會飛

等睇買多左

原價放出去應該排撚到去尖沙咀

以前見過fd子好心原價放飛
d人串柒柒又嫌三嫌四咁
搞到佢勁心淡

我見宜家得aeg飛都炒貴一倍
又未拎到實體飛又未知坐咩位

好痛呀

我都唔明，都未公售，點解咁快求飛，覺得自己實買唔到？

1仔做咩黎

懶囉, 唔想到時上網禁
又或者想收一張先求有公售再求好

星期六俾刀𠝹傷
今朝俾A4係同一個位𠝹左下

屌點解又要我睇多次

求飛班友d嘴臉真係睇到爛熟

已經無聊到極點

on9
都差唔多年年都有
都要咁既樣

上黎R水吹

究竟英倫風會唔會同屎post絲打做朋友

我都花生左好耐

唔會啦下話

英倫巴每日都做緊化驗所
俾絲打睇屎

但英倫風又開晒綠燈咁

我都想知

因為舊屎卻步
樓主一定好後悔開左個post

大家覺得邊款最好用

英倫風話佢得意喎

客氣說話姐
係就拎左tg啦

唔通話 樓主你真係好撚嘔心 我好後悔比左張紙巾你咩

中間左3

咪就係

遮仔好用咩 控制不能
我覺得冰火劍好用

我都係 無聊到想死

我覺得OK呀

我覺得呢隻Don Q王好可愛

唔係話炒到兩皮野 ?

冇玩過

藍色好似中毒咁

鍾意UFO

咩位置要2皮野

仲有無人記得我
上次係到問下大家話轉工單野
同佢地傾完 點知佢連我個title同人工都未諗好，只係話人工一定會高過我宜家
除左要ot 無補水之外 仲要好大機會無花紅.....
後尾再傾先話會用14個月既糧分12個月出，當作補數 大家點睇?
同佢傾完佢都話比時間大家諗下，老實講我有啲失望，唔係話要你offer好好既條件，但至少你都比個價來我諗啊....

11月27號, 是日炒老闆直擊!
[url]
[/url]

resign台巴絲去撐下場

都未拎到飛唔會知咩位
最多得個價位

去外國睇都唔洗咁貴

價都冇咁冇誠意

過去推post

冇分段唔想睇

我直接睇左1,2,3之後就落下面睇回覆

但辭職要俾理由嫁咩?

即係對家俾左offer你但未度掂個package啦
等人用到連野都未得閒諗就請

好難睇, skip左個兩大段

屌佢間公司個brand真係吸引我過去 但無價加工作內容似係打雜幫唔同department加瘋狂ot...我的媽 想走都唔知點說服自己

yes 佢地超級等人用 所以日日ot

口頭答應 = 無

老姆, 睇隔離講到last day係紅日就唔計糧嘅
我上一份都拎埋星期六日嘅錢

我公司d新中層都有時會好似係咁請返黎
幾乎返工果日先清楚d terms
一坐低就話要出去見客了

好想搵日再傾多次 但佢地勁忙

要睇你係計月薪定日薪 即係放假有冇錢
正路office工你份月薪就係除30/31既
咁紅日都有錢

我哩啲低下階層黎 好驚奶野

傻豬, 而家你急定佢急

日薪

copy錯

老實講 佢急既原因係人手唔夠 但自問自己未夠料可以比對家等咁耐 如果唔係我唔洗咁1516

傻豬, 佢係急到hold住件事多一秒都會林檔既話
一早就叫HR嘔左個package俾你完左件事佢啦
野又唔想諗又想人應承會唔會著數左d

要人要得咁急通常無好野

仲要年尾

逆向思考, 上一手年尾都走得咁突然, 可能有鑊都唔定

撚廚時間又到

哈哈，i know that feel bro..就好似我舊同事同我講公司黎左條新女似隻雞

年尾都照走，份工應該係豬頭骨

同埋走一個請一個0既管理模式, 個老闆應該都幾度縮

唔會有咩好既交接囉，之後出事就好笑

有d係咁，西口西面

咁快已經知佢係巴打。姐係你唔係冇同人交流啦

sor lor

每日返工都完全無表情

返工比d表情, 講句我愛公司

難忍有冇睇過窮人唔好生仔巴打d進食片
你係咪咁既身型

未喎⋯⋯睇睇

其實佢個我吃了XXXX系列到底係做咩架
而家覺得有D恐怖

窮巴飲食方式與眾不同 鋸扒個汁會直接飲

老姆想見我 出聲就得啦
我諗無佢咁圓個身...

好似邊食住燒鵝邊計劃殺邊個咁

食扒放上個keyboard食

潔癖JJ睇左會爆血管

又好似之前講過

6:28開始睇 有邊個做到

諗起以前高登有個巴打個keyboard超污糟

做乜唔用黎淋扒

連登D人而家咁OPEN架?
攝影台IG交流POST, 個個有樣有自拍既都照SHARE既
係咪我老啦

我係肥仔 但身型無佢咁勁
我身型去胡師傅到練一練就變鋼條

咁痴線

係呀你老啦, 自拍啦

成個POST直線自爆

阿濠 90's.Hong Kong 。アホー

好襯佢
樣唔差, 可惜55身

Sor囉, 我老啦, 唔自拍

55身

アホ？

借紙巾POST絲打要潛水了

俾人爆tg笑左

係都要玩串件事

加油呀開叉!
呢句搞到我邊行邊面露微笑

老灣

幫你諗解決方法

簽1000好容易姐

話說citibank 第二階段最後今個星期, 仲未搞掂既記得整啦

原來DBS blackworld都可以用playme儲分架喎

呢個可以呀 勁好賺喎

但而家每個月俾citi食左4千蚊limit
得返1千蚊儲miles

我諗緊咁著數？
會唔會呃我架

什麼東西？

做咩呃你, 佢cap 1000咋喎
迎新1000蚊唔係好特別姐下話

現兜兜扣返俾我好似好著數嘛

citibank 網上/海外簽帳每月4000蚊, 回300蚊丫嘛
唔係講左好多次啦咩

有幾呀屌

我八達通果張有冇份？

我點知
恆生果張卡乜都冇
覺得乜都冇係應該

岩岩俾同事水左我申請左張ae

好難簽到一次800 我會努力

有呀, 唔是講左十萬次啦咩
呢到玩PLAYME都玩左好多個月

冇就cut撚左佢啦

唔駛簽架喎

我唔想問問題
但簽帳回贈喎

咩呀用payme咪得囉

playme啊

好啦 我冇得玩了

做咩唔用payme

出緊長沙灣

即係由今個月開始
每個月入4000入去PLAYME就ok?

等分期完左先？

你問左幾十次啦

點解我無印象關於CITI既回贈

你唔好一次入4000咁ON9
係分5次 800蚊咁入

一日一次？

你可以一日5次既

!!!

唔怪之得PAYME縮數由10K變5K
10K既話俾人簽爆佢

so9sad 又回帶

分幾張卡食呀
呢張入左4k另一張入6k

咁我申請返張blackworld繼續儲先

??認真??

佢計次數, 果個時段內簽夠5次800蚊就有架啦
你鍾意幾時簽都得架

問完唔信不如唔好問啦
a仔幾時呃過你呀

明白
多謝A師奶

我見佢加粒膠，我唔知佢講笑定認真
我唔係唔信A師奶

於b唔好嬲啊

a仔做左cs呀？

有citibank又有playme既人就簽啦
no cost架, 不過唔知仲可以玩幾耐

岩岩過左5次啦已經
多謝A師奶

重有2粒鐘收工

仲有一粒鐘

隻揪

交稅得渣打可以食到優惠
$225蚊 有2500miles

me 2

咁好, 但今年有稅退唔駛交

其他個D要交幾千蚊稅先有優惠

d人通常借黎都唔係真係交稅架啦

唔係借錢交稅啊, 係講緊用信用卡交

噢，但係d asia miles唔易儲

窮到淨係交100幾蚊稅

好忙 宜家先睇到
不過哩個新位黎 所以無上一手經驗好睇

仲差4萬幾就可以換business去歐洲

扮窮的人要吞一萬根針喔

咁睇你呀頭帶得好唔好

但計返係平過自己真金白銀買？

地鐵站又真係幾熱

我沒有說謊

你miles儲返黎架嘛, 唔係俾錢買返黎, 有得咁計架咩

我懷疑佢冇開冷氣，跟住d廢老又係咁咳

咁你d miles儲返黎首先都係要洗錢先

咁係咪都要使個筆錢架啦

熱到我脫掉頸巾

咁本身樣野都要買既

如果特登為左儲MILES洗錢咪唔同囉
有D野係咪都要買, 有得儲時咪儲

終於搵到個位俾我鳩縮一角

不過好煩, 而家買野要諗下碌邊張先抵, 搞搞下亂到仆街

我今年交左190幾蚊稅

所以A師奶好勁呀

都係既，洗得少既話好難儲，除非買開保險，供mortgage就儲得快

冇錯 恆生算唔算係最抵

A師奶教落
洗得少就玩現金回贈

保險儲唔到架, 無一張卡可以簽保險
而家儲得最多係結婚

用左恆生7年
唔知抵在邊度

我之前用DBS交卡數，
佢有儲咩DBS dollar

自膠

enjoy同其他cash back既最無腦
不過cash back永遠無特別優惠, enjoy間唔中有d N倍cash dollar咁
但每次都要搵返間用到cash dollar既鋪頭先得, 通常都係電器手機

萬寧同埋UNIQLO都有

啲cash dollar通常都係萬寧同一田用

我而家還grant loan都係用恆生，拎黎去元氣食野，去u記買野用

屌我有時都係元氣食左佢算數, 一田個D買野都OK

我都係萬寧為主

恆生平時好似優惠都唔多

特約商店少到喊

你無登記咋?

通常你想去食個間餐廳都無

hsbc信用卡最撚廢

我係講果啲
如果用ENJOY CARD會有9折優惠呢啲
成日都冇
見親都係匯豐

食問TAMSON3bro

我見好多地方
話用匯豐卡可以有9折既

有時book酒店都有架喎，你冇收到佢email咩 sms都會通知

間唔中, 食野好似DBS同大新多D
恆生食野就真係廢

我都係咁話。。。。成日都係時代廣場先有用

我出街從來都唔簽佢

冇呀
等我登記返收佢啲EMAIL先

咁申請來做乜

老母：你真係冇鬼用 站又出錯
明明佢話長沙灣出

間唔中有d用, 儲分黎講hsbc最廢, 廢到我都無去研究儲到D乜

咁你實際要去邊

大新有咩?

廢到咁無陰工

中銀都有，但又係少到等於冇

去佢公司

pizza hut個d連鎖野之前都仲有

仲係信用卡台呀?

我8點再上水.

你可以講其他野架

仲有28分鐘

一間瑞士完勝左黃埔各種食物

佢個幻茶

12月都未到, 檸檬批又俾人推返上黎BINC

躲在廁所等收工

好我歸位了

老姆

去完廁所未啊

已經係屋企了

返左舖頭

老闆

係老闆先會講自己返舖頭，
打工仔係講返公司

早

出哂糧 終於可以HEA一日 聽日又有野做 但今日真係唔想做野

又要返工啦，早

坐低備戰東亞運先

原來開紅館嫁

黑人問號.gif

係呀大把位（好似係）

仲要2場 應該好易姐

激戰城市電腦售票網

原來是咁的

480?

We put the good in the good in the good life

poor JJ only can 280 ar cup son

feel ng feel cornflakes dry eat also hoho eat

god

講呢d

Left green dragon
Right mouse

I am ready

瞄撚準未

TODAY breakfast
i eat fire leg macaroni

音樂台連post都冇開 我覺得成功率頗大

冇人睇, 老姆要買幾多張

點解一定要左手
但左手係爽D

左撇

極度順暢

綿綿頭上飛花~~~

去你度食個lunch buffet

你會痛哭

lag

load得勁慢但又唔係load唔到

上次食過晚市okay wor

從未試過咁優質既購票體驗

夜晚唔差 不過lunch唔清楚 我上個月同腦細食都ok 因為夜晚同晏晝班人唔同

但佢個座位表都黑得幾離譜下

可能遲d係惠康買滿$500有飛送

去money sq做tu test又有飛送

今日有咩買

到底有冇人買

全香港得老姆一個捧場

今日返晏

老姆既中學回憶

係邊個

定係大學

你真係睇得起我

老姆幾大
我有冇問過

即管揭穿我 諷刺我毫無大志

無人買飛

你指咩大先？

我應該同你差不多大
要不來相認一下

年紀

PM

未試過咁順滑 原來佢地仲唔紅過農夫

農夫都叫keep住有出現, 佢兩個真係少見

應該好多人唔知佢地開
基本我都唔覺得有宣傳?

宜家啲演唱會係點宣傳
基本上我真係有留意開有follow下佢地ig先會見到

其實之前已經信用卡優先左一轉
我都是睇hkticketing個feed先知

btw農夫都沒點宣傳(好似係)

地鐵d箱最少都見到?

佢地有落街派傳單
呢樣我係睇ig知既

正常你開始見到宣傳既時候
d飛己經賣撚晒

有冇人覺得lady gaga 代言隻Tudor Black Bay 好撚靚

我諗起達哥版

講緊d比較紅既
e.g 柏宇係地鐵出燈牌果時已經賣撚晒

前排先知佢原來仲生存緊
成個style唔同晒

其實佢轉左型好耐

利: 女神卡卡hit hand

[影視台] 覺唔覺民初/大正時代背景既作品都好悶...

唔睇電視
btw有咩劇?

宜家仲有民初劇咩?

咁可以有啲咩可以拍姐

唔通好似bollywood 咁。文藝片突然變歌舞

我都冇睇電視好耐 突然間諗到

cctvb d膠劇?
如果純講呢個時代背景其實係
D人造型好撚柒已經唔想睇

即係以前睇鳳凰四重奏 (好old school )
都覺得民初果part特別悶

鳳凰四重奏好撚好睇

每個人都著軍服真係

難兄難弟年代果part

原來我咁耐之前已經唔睇電視

不過我覺得呢種袴好靚

google左原來係2005年既事

有咁耐咩

D人既衫同髮型

係你教我唔可以屈服係傳統禮教之下
要大贍創新!!

差唔多啦 溏心都10年前啦

馬德鐘賣電飯煲

不知不覺, 我們已經長大了

由8半扮到呢家

有聲

點解我好似唔識呢D

我都唔識

既然上天註定我們有緣無分 跟住唔記得

你班電視精

已經講緊老餅話題你地兩個都唔識

講悠長假期OK?

請老姆試穿。

lalala love song

SEND左去屌點解charge international shipping

呢個是我老母既年代

ching ho ball

暗肥都可以輕鬆駕馭

咁快出圖

認真 衝上雲霄我諗我全套咁翻睇左起碼五次

小肥呢

我舊年第一次睇
好撚好睇

家好月圓你睇晒未?

食左妹妹 哥哥咪唔洗死囉

我小學本日記有記載睇到瀨名同南終於一齊好開心

痴線, 冇一套劇我係有重睇

靜靜識貨

C君都可以完美駕馭

睇晒啦

drama我真係未試過重睇
就算佢重播我都無完整睇過一次

寫日記

好似上年20週年有個綜藝節目問返佢地,原來接彈彈波個幕係堅接到1 take過

油牆假期個D我就可以討論到啦
你地有無人睇星之金幣

遙想當年睇埋好多日本卡通都有寫日記習慣好多人模仿
班上D女小圈子仲會互相交換信 (with香珠)

你有無模仿哈姆太朗

呢套野害死唔少倉鼠

首歌好經典,但套戲好似冇睇到

聽日一定會更加開心嫁
係咪呀哈姆太郎

我有成套哈姆太朗既公仔

碧綠色的兔子

有無人有睇過沙灘小子
竹野內豐同反町隆史

係呀係呀屌你

酒井法子
當年覺得幾靚

咁係靚

個期日劇真係高峰

幻年期既我仲未識欣賞竹野內豐呢type

套套都正都爆

剩係睇木村?

佢應該係睇HERO?

果期少女最愛既係Kinki kids同瀧澤秀明...

水晶蘋果

P.S.元気です、俊平

個期係信和有人炒水晶蘋果

果期你已經蒲緊信和

買日本CD要去信和黑店食13算

戀愛世紀果時我仲係小學生

香港播係2001年啦喎

老姆扮細

機會黎啦絲打們

我唔match佢要求

我match

邊個要求, 喬裝下

唔知搵咩做好

佢要求好高

招絲打要求：20 - 25歲 合眼緣就得架啦 我冇乜所謂 最緊要有禮貌

老姆掂呀.

睇字都覺得跟佢去要受氣
ex actively做連登cd-rom 如果妳唔想蝕底嘅話 you know how to find me

所以佢EX咪同佢分手

最大障礙係要同佢全家去
3唔識7 x5

眼緣果part有d難

你竟然覺得最大障礙係呢個, 而唔係同佢一齊訓

仲有 佢ex俾錢 點解係佢唔想蹝
蹝左個扑野機會？ 又要合眼緣又冇所謂

我都唔知個ex有乜蝕底

因為第一次見到厹請旅行包全家相睇

唔洗同樓主繼續一齊 根本係賺

仲要冇得分開玩要全程伴遊

音樂台

老老實實我真係好羨慕韓國
自己本土音樂可以紅到全世界都認識
仲要創造緊另一種潮流風格

我真係唔識欣賞佢地啲音樂

同自己屋企都嫌煩唔去
跟人地屋企去

韓國音樂係睇唔係聽
你試下唔拍MV?

you got my point

以前上音樂台都冇咁過份 依家差唔多成6-7個都係泡狗女團post

唔好話同屋企去邊 我覺得樓主一件已經難夠

Kpop係睇女架喇

True True そっとね

扭得好勁

其實韓國indie同hiphop都好多好野
POP黎講都好多ballad arrangement/composing好
只係個個都拎住D罐頭歌黎屌

樓豬嬲嬲豬了

準備食飯，琴日煮左韓國粉絲

想當年上d野雞日語興趣班都係播呢d俾我地學

比錢咪得囉 ptgf

重要同佢同床呀，係gentle既就自己訓地下啦

重有酒井法子個首碧綠色的兔子

睇呢d post萬人屌真係好正

呃蝦條

K Hiphop!!!!!
好多臥虎藏龍

應徵去北海道果D全部都係男人

難忍睇黎都心動

係架，重有d咁on9既人

同個d咩新年揾ptgf拜年一樣

睇佢扮i dont care

新年搵個ptgf 拜年先

搵肥妹

佢逐個comment俾緊負皮

開POST招啦

同我同一張枱食飯....保證唔會做任何事.,..

年尾成日俾阿姐捉我幾個月前做錯同做漏野

新年無雙工唔開
btw 星期五初一 市旺極有限
真係隨時又似今年咁
早更灣荃唔開 頭車1500(0300pm) ~0200am 尾車

Hey there,

Thanks for placing an order! Sorry for the confusion, though while we are shipping the order from a warehouse located in Hong Kong we are a US based company. The costs associated with shipping items in international locations is still costly enough to where we have to charge a small fee based on the order size. Though I can assure you were are still charging much less than what it actually costs us in the end. We do have many local retailers in Hong Kong if you are looking to bypass shipping fees in the future.

Appreciate your understanding and let me know if you need anything else!

Cheers,
Daniel

local retailers個價包撚左運費仲markup埋添啦

local一樣價駛鬼上網買

呢d咪以前返學要學寫果d覆投訴信

比你地搞到我係度聽返日劇d歌

You are always gonna be my love
いつか誰かとまた戀に落ちても

我都唔係話想唔收shipping, 而係想問點解收international而唔係local

永遠都係會出現溝通問題

咁撚得閒應該廢青黎，個trip都係屋企人比錢

佢EX個份係EX自己俾

金蘋果

不過拍拖拍到女朋友要同佢屋企人去旅行真係

有咩問題?

其實無問題
最頂癮係條女唔要D錢都要同佢分手

btw原來星野是貴野

貴呀, 好撚貴
仲要係北海道星野

2萬幾羊一晚

早餐晚餐再另外加錢

富良野王子酒店有個好靚既地方

你睇輕井澤既星野

基本啦

江南水鄉風情
btw原來我之前睇過竹富島既星野

北海道, 輕井澤同竹富島係3大最正架啦

好想去

要揸車, 先不了

你搵個司機同你去

比武招司機

車埋ME OK?

冇人黎

跑轉秋名山?

招司機要求：25 - 35歲 合眼緣就得架啦 我冇乜所謂 最緊要有禮貌

麻煩嘅地方就係
1. book 嘅全部都係1架車 所以要屈就同我坐同一架車
我唯一可以保證就係我唔會做任何嘢, 唔會問你轉左定轉右

其實我有認真諗過好唔好為左自駕遊學車
但我覺得我咁樣會客死異鄉

搵個男人同你去啦.

我都有諗過
但我覺得應該PASS唔到路試

冇揸開突然旅行先揸個一次有d危

去旅行渣車好攰

所以要比武招司機

我想應徵
利申 仲未考牌

一齊去學

睇下去邊啦

Me too

男人無車牌掂唔掂

認真 對揸車好有興趣
但仲未的起心肝去學

我係屋企玩GT/FORZA 算喇

25歲

睇黎譚仔有性趣

我都諗左好多年, 但諗到香港真係冇乜機會揸又打消念頭
重覆左好多次

笑左出聲

幾時改名做有GTR的暖男

未夠25

無錢呀

老姆唔要嫩口?

應該一世都唔會去學車

司機既話ok

自駕遊其實揸車果個好撚攰

多數都會叫搵個多輪

老姆打算個司機夜晚陪埋訓架.
太嫩口冇技術.

上次去歐洲24日, 全部一個人揸

25碎

fd子話佢揸可以, 但一定要有人係隔離不停傾計打醒精神

咁危險.

我就係坐隔離嗰個,後面個d瞓哂

Hi咁多位扮工既巴絲打 進入倒數階段未

4點半咋喎

仲有1.5小時

人生倒數緊

HI卡比獸, 你識唔識揸車

1小時!

倒數1個鐘

嘩, 上水了

野花出現了

老姆瘋狂搵人

我識揸呀

但你冇gtr

又夠鐘去巡樓

你符合老姆嘅條件嗎

鄰家的老姆需要愛

so9sad 玩命

話說英倫風個故事終於都完

我！要！買！GTR佬！

fuck you guys, still 1.5hr to go

靜靜要買GTR佬

北海道過千負皮啦

我好想坐一次TESLA / GTR , 有咩方法?

我秋名山女車神呀

幾時落機舖玩一場?

UBER好彩嘅話有TESLA

或者學老姆

招司機要求：25 - 35歲 合眼緣就得架啦 我冇乜所謂 最緊要有禮貌

麻煩嘅地方就係
1. 揸嘅車要係TESLA / GTR

老姆好濫

寂寞的男人s

日本好似有得租gtr

有咩好行

[珠寶台]

how much ?

有fd去沖繩租過

買!買!買!買!

個圈12萬羊

買買買買

我想買果對四萬幾HKD

一顆就破產

我咁嫩口 未過25

日本有得租呀

我都收

Uber無呢啲跑車架 tesla就有

咁緊要既野都唔記得

睇下有咩工聯會興趣班玩下先

不了

睇姐我都懶得抽時間

有次行過K11見到ABC個COOKING CLASS好似幾好玩

果d要同d中產rich gay小廚神一齊學習

係咁架咩, 我見好似幾個女仔OR情侶多

岩架啦 啲女女去個啲班學煮 唔洗燒屋企

我吃了黑暗料理

正

學車要有被劏的覺悟

趁有時間好學啦

我覺得揸車感覺好free

揸車感覺被劏 車位

無辦法啦

我有認識的人教車

譚仔巴用分身開post

女朋友食譚仔食上癮 分唔分手好？

整蛋糕個d好唔好，或者整水喉

下。。。食譚仔都要分手，咁好咩先唔分

一睇topic就知唔是譚仔開post

未就喺
我都無女朋友

我都想有個肯同我食譚仔嘅女朋友

喺依到執翻個囉

老姆is goodest

想食好多餸又怕貴？叫過橋又要驚食唔哂？
全新PTBF陪你食盡癱仔雲貴川雲貴香🎉🎉
只需支付車資 就可以買個男朋友
有意DM

雲桂香點收費

眼訓

仲唔訓

老姆Day day 同你茄湯

唔好睇超回啦
睇2天1夜

只需支付車資係咪即係個米線你比埋？

係呀 搭巴士都當100蚊一程

只需支付車G
條件：後生 40-60歳 合眼緣就得 我無乜所謂
不過要同我同枱食米線

老姆咁早

老姆鍾情

今日返8半

day day eat will yim

搞乜要咁早

早......

因為OA方加要頂佢開門

好想要求放返早一個鐘 不過費事

早晨~
天氣又熱番...行幾行都出汗

要求聽日遲返一個鐘

又係重新倒數既時候

陪你倒數~~

天氣一暖又有短裙仔睇

肥妹今日著短裙仔

星期幾呀今日

Happy Friday la

一怒之下去老麥買左10號餐

窮人唔好生仔吃而優則唱

紅姨有冇教你讀咁多書唔可以講大話嫁

正呀。聽日又返工！

屌, 今朝搭火車, 咁我企係到啦
之後前面坐緊個阿叔落車, 我咪諗住坐, 跟住有個1.5倍欣宜咁既肥婆衝埋黎話 "唔該我好想坐呀"
THEN佢就坐左落去, 佢坐落去個下旁邊D人好似俾佢壓扁左咁, 過左一個站坐最旁邊個女人頂唔住起身走左

媽咪呀

對唔住囉

屈指一算即係3倍JW/泳兒/連廁雅

讀咁多書你有冇用腦嫁下！！！！

3倍

A巴果一刻既心情點?

欣宜已經好癲 仲要1.5倍

佢行個陣嫁車有冇震?

我想快D落車

扮工.....

以前返工搭火車成日都係咁 次次都扮訓唔理

企緊點扮訓

咁你當時咪面對住佢

我今朝搭士情況差不多

本身係, 之後我轉左身

咁樣3倍會好傷心

怯就會輸一世,面對困難

整個死人聖誕節，錢又小，又要勁，又要威又要戴頭盔

聽日唔做 玩死您

我地要用最低嘅成本做個最好嘅節目比大家

師兄好大怨氣喎

但又好好禮貌

又到左每日信用卡答問環節

有呀FAKE你架, 唔好信呀

信用卡台!!

我信你架A師奶！

野花發問大會

都係走仙

A師奶慳錢教室

© 2017 渣打銀行版權所有

100%現金回贈及 0% 實際年利率

迎新禮遇不設最低簽賬要求，詳情如下：

100%現金回贈

於新批核之Simply Cash Visa卡獲發出後首2個月內，全新信用卡客戶憑該卡累積之合資格簽賬1 （根據交易日計算）可獲100%現金回贈2 ，上限為HK$1,000現金回贈。

例子

合資格簽賬 回贈率 可賺取之現金回贈
HK$ 500 HK$ 500 x 100% HK$ 500
HK$ 1,000 HK$ 1,000 x 100% HK$ 1,000

+全新信用卡客戶為新卡批核時並未持有及於過去6個月內沒有取消任何渣打信用卡或MANHATTAN信用卡主卡之申請人。

2886 8866

錦囊: 打電話問大師

Q2: 我想問SC MILES卡值唔值得申請? (3分)

好似話個迎新里數最吸引

驚到震晒啊我

你知唔知係公司忍笑好辛苦

水都被你們抽乾了

如果想開心 為什麼需要忍

蝦蝦蝦蝦

楊丞琳bb

Oh oh oh oh oh oh

我通常都唔忍

1500一SET咁抵

我俾碌蕉你含~~~

嘩屌, 講到1500蚊唔洗錢咁.

我申請左楊丞琳bb果張

1500蚊有d咩

家電果度3千容乜易就用曬

化妝品可以好貴

你問我? 等如我叫你入電腦舖買Graphic Card一樣.

大師話一SET
base
粉底
遮瑕
蜜粉/乾粉/碎粉
腮紅
眉粉/眉筆
眼影
眼線筆/眼線液
唇膏
睫毛膏

笑左出來

頭4樣已經超G了

所以我話1500咁抵

「我買呢d都係化俾你睇咋嘛 」

男(驚) 女(喜)

貴得過CDP果個護膚
6000幾

話唔定好好用呢

睇D咁貴..

我係國泰機上果本野睇到
唔關我事！

我最憎CDP

幾好丫

RICH GAY

都叫你買野俾我地

我可以去買cdp盒粉底啦

Quote : 我最憎CDP

精神分裂?

悶到嘔

岩岩想問呢個問題

呢一秒既我打倒上一秒既我

其實我好中意cdp啲化妝品

又愛又恨呀
太貴啦媽呀

而家嘅野花打倒幾分鐘前嘅野花

咁你買唔起姐
恨乜q

come join us!!
身高體重三圍做盛行係邊返工

你用開邊張信用卡

a師奶出現了

SOR 講左粗口

有冇震晒呀大師

咁都講得出,

一直都冇離開過

原諒你

原諒到自己嗎

原諒到
因為我都無要佢買

笑到我癲

點睇得出我好好禮貌
天生比人恰 唉

個您字

買野比我地啦.

其中一個做十萬個爲什麼之類既野
有冇咩問題勁難 玩死班人
月球同地球距離幾遠之類

我一個人 兩個上司 做緊三個人既野
幾時會死

仲上到嚟HEA, 帽事0既

有2蚊cash dollar 12月到期

去u記買件毒撚褸過冬天啦

去美心買包用左佢